窮人算唔算傷殘人士？

算

開緊工
保安

收工了

仲未收工

起身
準備返工